上過p. chan既入一入

可唔可以教下我佢d note 個flow係點， 好似一本筆記入面好多topic，四個部分都有d, 好雜亂

屌 post 左係上班台...